絲入 今日終於去左MM 學生75折

聽絲打講左咁耐
今日終於去左mm 買bra
感覺姨姨真係好細心
會入黎教你應該點戴bra
點撥點洗 樣樣都覺得好好
去過蔡太 覺得同蔡太真係好大分別
價錢好似差唔多 但今日學生有75折
感覺平左好多 買左3個試下
如果舒服想買多3個
臨走佢叫我2星期到再去「覆疹」
希望會有用啦

男人老狗都戴bra,肥仔波

你想戴都可以 千奇唔好灰心

腳長

平胸試Bodibra定mm 好

聽friend 講 bodibra 既料差
好易起毛粒同變型
但我自己就未試過